得罪講句 M記塊10蚊炸雞真係好撚正

酥脆多肉 又唔算油
味道又幾好
賣十蚊塊比起出面嗰啲賣雞排既專門店已經屈曬機
你話我食黑心肉都係咁話

勁同意、跟杯zero 冇得輸

支持日日都有得賣, 冇可樂都制